(學術討論)第一次扑野果陣係由女方提出你地點諗

你地會唔會覺得佢好淫？會唔會覺得奇怪？會有咩感受？
做緊gender pj，歡迎大家熱烈討論

推

唔會

會覺得好正

廿一世紀啦清 有乜淫唔淫 女人無需求咩

邊個負評，不如留低意見

Btw 男人角度緊係正 但同時要求得應該唔係處
處既多數應該唔會主動

姐係你會覺得女仔比男仔更主動會更正？

主動D緊係好 扑落都無咁死魚啦

幫推